我極少見到有人衝出尼幫手足擋子彈擋棍，但係幫差佬，公安，黑社會解圍就經常見到。

我極少見到有人衝出尼幫手足擋子彈擋棍，但係幫差佬，公安，黑社會解圍就經常見到。

點解會有咁嘅情況，有無高人指點下小弟？